大佬呀 點幫你呀？

自己落地差都
已經盡屈mma
打人踩腳都當冇事
你個龍門

衰撚過街場

又轉換視線

死猁狗係被迫害